藍衫黑警排隊等受靶

七警案，朱經緯案，三警北區醫院酷刑案，三單案都係有影片錄到犯案過程。

七警案就涉及兩個白衫，朱經緯就係警司，呢兩單案就搞足幾年至告上法庭。

三警北區醫院酷刑案就涉及三個藍衫，影片一出就即刻俾人拉，跟手落埋 charge。

警隊擺明只會想辦法救白衫，藍衫黑警排隊等受靶啦！

condom仔

藍衫要幾多有幾多。
唔夠人？搵公安武警換件衫咪得。
中國從來不缺乏人手。